A70 一直LOOP USB已連接同USB已斷開

有冇朋友有同樣問題
懷疑係ANDROID更新有問題
之前更新無耐 跟手就發現個mon成日自己著 望真D就見佢自己係咁LOOP USB 連接通知

USB位睇落去係冇問題 叉到電
用SAMSUNG MEMBERS CHECK埋冇問題